真心一問究竟呢啲係Marketing定Sales？

是咁的 上個月收到個電話話幾年之前dse果陣係學校門口幫佢填過問卷 問我有冇興趣做Marketing 當part tine做都得 可以上黎office聽聽 我心唸既然我又冇野做 不如試下 就膽粗粗上左個’’所謂’’既office 上到去個地方細到得二百呎到 仲要得三四張枱幾張櫈咁 我就心唸咁似以前小學去個啲補習社既 CV都唔洗帶 見到個人坐低傾下計 都係傾讀緊咩個啲 跟住就係到講佢地Marketing主要做美容同教育 又話黎緊有training免費上堂 咁好啦橫店免費咪去下
training個日 有好多人分左唔同枱咁坐 咁我就係有一個女仔負責我 佢就開始講佢做左呢份工4年 part time返咁個個月搵幾皮 係咁講自己買野唔洗睇價錢 買咩名牌手袋 講到呢份工好搵得咁
個到做有好多都係u grad or 讀緊u 之後聽個到一個男仔講佢地主要係搵客去買佢地既產品(美容療程，教育課程) 我問佢點搵客 佢話有時係啲交友apps到識啲朋友之後就叫到佢買 咁究竟呢啲係Martekting定Sales?

傳銷

明顯sales

呢啲咪連登仔成日講既美容雞
上交友app同啲男人flirt下，之後哄佢地去買美容療程

佢地仲講到成日要去見客 唔通就係交友app啲客

唔講成日見客，點營造好似正當同專業形象
當然我唔排除佢地有第二啲途徑揾客
但最終目的都係水人上去買package